（本土特色）新春霸街 食署唔拉 南亞小販 攻陷中環

南亞小販兵團攻陷中環，大發新年財！南亞裔無牌小販近日趁農曆新年長假期群起出動，本報記者連日直擊發現，近二百檔南亞小販霸佔中區數條街道和行人天橋，擺賣冒牌物品，以每檔賺近萬元計，小販兵團日賺可逾百萬元。兵團更以多輛貨車作「流動貨倉」，方便小販補給貨品。人群令巴士無法埋站，行人逼行馬路，附近商戶直指「情況失控」，令生意大跌八成，恐快要結業收場，炮轟食環署塞責，議員擔心無牌擺賣問題進一步影響當區治安，損害本港旅遊之都形象！
「Cheap（平）！Cheap（平）！」南亞小販在中環不斷向外傭兜售貨物，記者在農曆大年初一及初二直擊發現，近二百檔南亞小販兵團由早上八時起已殺到，在天橋及行人路攤開載滿貨物的行李篋，兜售冒牌手袋、衣履和電話配件等，售價介乎五至五十元不等，吸引大批外傭光顧，令上址淪為冒牌貨散貨場。人群塞爆港鐵出入口，其中干諾道中、畢打街、德輔道中及交易廣場行人天橋一帶同告淪陷。有輪椅人士及推嬰兒車的家長未能使用行人天橋的升降機，需「兜路」到環球大廈及交易廣場另覓出路。

都唔係第一年既事啦

支持本土小店

中環小販問題個個星期日都有架喎。

依法辦事適用對象：本土派，本地人